97巴絲吹水台之柴狗唔小心1001咗（80）

diu ar

渣

負皮我嘅

成日都好眼訓

無 等待

quote][/quote]

頹到差唔多嘅時候就會醒

留名

挖人傷疤

衝動是魔鬼冷靜是天使

一人少句啦

其實就咁嘅 都冇人再回呢段 你又點解要quote佢呢

因為遲睇

遲睇咪遲睇話題都stop咗你仲專登quote返嚟笑jm9姐

咁渣架

y

諗咩

新人lm

係包夫

要多多關照我呢個新人

Hi

係小爾b

我也是新人

終於推爆

正皮

雕蟲小技 你先係大佬

得閒指導下我

每個人都有自己嘅風格
我由細睇種村睇到大 係佢令到我開始學畫嘢
而且成日臨摹佢啲作品 所以我畫啲嘢都好種村feel
而且我上色真係屎到貼地

識食

唔好知啦信我

@柴狗
頭先語氣重左sorry

我是廢人

講得好

我食親譚仔都唔舒服

廢到

精神精神精神精神精神精神

唔係
d湯唔知落左咩

冰個

虧

咁貴都唔中,黑到咁?

有咁短得咁短

負了

唔好睇咩？認真問

求其搵咋

帶無著過俾條仔睇

唉屌到底我去do what

係機場
飛韓

係
決定去單機唱K

好MK

好想班機cancel

1:25起飛都未有閘
快啲斬！

come come

Delay

好似話O血定唔知A血易惹蚊

點蚊香

Hi smoke?

上左機

roll?

無啦 I weak

真咩

夜瞓是不好的 各位早啲瞓啦

咁就唔好諗去瞓算啦

去吹頭啦

有咩做

贏錢未

Essay

有無唔訓強者

hihi

U

幾時交先

其實可能第時睇翻好小事

好想同你講
而家諗翻起
可能我第一次見你已經鍾意左你
結果到左最近先發現
三年喇 仲係好鍾意你

放手

放唔低

早晨

睇緊波

Jaga

韓國，冇野搵野做緊
好似話有black pink mini fanmeet 睇
去緊

早啊

屌
又白撞

遲到了

返工呀唔記得開鬧鐘

佢班jaga應該仲瞓緊

屌好彩老闆好人唔鬧我 又好彩朝早未咁快有客

試下唔好講到咁

化做食量

我去做啲蜜糖燒烤醬 等我

揾人剝走啲羽毛

隻脾留返比我

加啲小殺秘製蜜糖燒烤醬

燒雞翼 我鐘~意食

唔會特別叫

大尾篤麥師傅
好野嚟

燒炭咩

唔算好貴嘅 百零蚊任食

係飲品唔可以任飲咁解

最緊要啲野好食
其實唔關我事

我覺得好正

97既你地搵緊幾多錢

Fresh grad 50K是常識吧

0

唔鍾意機動遊戲+1

我都係
我冇坐過過山車咁濟

睇動物

行館

上年生日一個人入去
諗住玩小丑 多人到
結果玩咗個上下左右180 360度咁轉嘅

我應該一陣去慶熙影櫻花
有冇興趣鳩Ging

加一

臭嘅

臭

成棟都臭

有
好撚臭

笑死

中學畢業做野做到而家 一直諗緊讀唔讀番書好
而家搵緊20-25k左右 搵工無張cert見人真係差好遠
利申：5條2都無

進修多啲升職易啲

做左五年野可以用工作經驗/老細reference letter冚左個成績佢

屌褔字麵個粉真係好正

都搵到咁多

牙福我淨係識食佢個伊麵

斬狗件

今日有比賽打咩

全b磨好刀了

聽日skt

你死啦你 得罪97樓狗
聽聞97樓狗好小氣架 今次我都幫你唔到

我諗住大家97先問姐
無咩事我走先

呢度絕大部分都仲係學生
佢地遲下都要煩揾工 好難答你

我就已經做緊嘢
不過我冇追求 我只求hea

有啊 我長期stalk緊佢

閒唔時都有傾一兩句

唔建議

97已死

is咪有咩大事我miss左?

係包夫呀

襟兄弟

冇
你可以死返出去了

走囉

食完炸兩飽到想嘔

啲調味粉搞到我好頸渴

飲水

未食飯

兩點幾喇喎

好飽

咁快d死喇

出面好曬

做隻飽鬼都幾好

嗯嗯

仲未食?

補習好悶坐係到等收工

隻手

呢輪又係好多人fb無啦啦hi我但全部都爛桃花黎

佢惡過我啦佢精神有啲奇怪，唔鬧得

做咩變藍字

收工未呀

星期六要返工既都係垃圾

我是垃圾～我是廢紙～

下世小心d

把口咁臭

湊下熱鬧先

1645

1646

我推爆左95post

洗唔洗幫下你地手

啱啱見到老細喺前邊
嚇到9縮
即刻落鐵閃

幫我地開埋

當然

淆底Cum

Y

捉到就尷尬啦

jaga

得罪了方丈就不太好了

到底有咩好做

Ptgf

Miss u b華bb

推

你認錯人

我屌 係喎

柒

試下快d改返個名先
召喚春日小B華

咩料

柒了

唔緊要 經常柒出國際

7

冇野好笑

你究竟面皮有幾多米厚

唔話你知

防唔防彈？

防彈要搵我地B華豬

要重覆犯錯幾多次

急屎

試下唔好整臭個post

有味post

屙

我

試下高抬貴手

奈奈子